唔訓既你 依家做緊咩野?

欺騙緊自己的精液

點欺騙

我都唔知自己做緊咩

睇緊lecture notes

食到好飽飽到瞓唔到，要做一陣運動

變肥豬

唔制

唉新工all女，仔都冇件，做老姑婆了

做完Gym，返屋企

咁訓覺啦

我都係

做咩運動

Hi

四八

連續3餐唔厭咩

goodluck

多謝

幾點考

8am

Sit up吧

好熱!

開冷氣

思考自己未來

上連登

考慮多開晚冷氣

已經開左兩晚了

俾多個luck你

諗到d咩

多謝
12點要訓了

hea緊

考8點wo

就係咩都諗唔到，但係又唔想再咁落去

準備成點

諗唔到就訓覺吧啦
訓醒再諗

睇緊pp

巧

岩岩同太太去完食宵夜
宜家我準備沖涼
太太打機

忍唔到呀真係

打咩機

啲嘢食同你嘅脂肪bb開緊party

都係online考 ?

PubG
佢同屋企人玩到好開心
夜晚返到去宜蘭之後就食烤肉

樓pig加油

Yes
得返2個鐘考
本身4個鐘
佢覺得online所以時間要tight d

又可以bbq
巧正

或者你啱
Good light

隊冧佢地

做緊份千五字嘅垃圾essay

cut 一半咁多
不過我都冇考過4個鐘 最多3個

喊緊

早抖

加油巴打

驚唔夠時間

振作巴打

我都想

唔知自己最近乜

有冇得見工

驚唔識好過啦
唔識先最嘥時間

請人㗎因為新開張缺人
今日都有兩個女仔嚟見工

快d訓覺啦係咁

真
姐姐好有道理
btw今次到我有扣分mc
難到癲

咩工 男嘅請唔請

有冇人用the ordinary b3?
用咗之後塊面好痕 定唔知其他護膚品敏感

到你名校
冇得撞好慘

+1

想哭！

認左之前讀名校
祈下禱先

大家加油

又改on9名

失業點撚訓

但係搞到成身炭味
今次好和平冇玩水
因為細佬已經飲到頂唔緊沖完涼就訓咗
冇啦啦想食芒果班戟

巴打

食啦
附近有冇

改親都係事實🚬

係你話有扣分制=名校
幫下你

事實=on9

你唔否認
多謝

發緊夢

Why唔係睇緊波

事實冇人想聽🚬

鯨落呢首歌D歌詞好凄美

個d垃圾波唔睇啦
ff點跑得好 睇下跑鞋睇到咁夜
聽朝7點要跑早課 依家去訓

毒撚在現實怎配有權被愛🚬

問完太太
佢話應該冇
台北反而好易搵到
仲好想食好多香港既野
魚香茄子煲 雞煲 豬紅 炒伊面 米線

咩係跑早課
早抖了

我都好想食

痕到洗過面搽爽膚水算

唔識
好似好大獲

唉
以前就返香港玩就會一日食一樣
或者同人去食飯就嗌幾樣餸一齊食
宜家真係好掛住班中同
對上一次齊人已經係我結婚個陣
之後就約極都唔齊腳

我都唔識，未試過咁

好迷

咁勇敢
下次問下專業人士呀ma

之後都應該好難約得齊腳
得返紅白二事最大機會

我否認你都當睇唔到㗎啦

冇呀呢枝第二枝嚟，之前用第一枝唔覺有事依家都8成肯定係呢枝野搞到咁
同埋上網好多人用

邊會
樓主最公正

依支野有問題
拎去投訴

有個去咗英國 有個就準備去加拿大 有個去咗日本 都應該好難再聚齊腳

邊個係樓主

冇架啦
個個各散東西
我中同星期6結婚我都出席唔到

本人

應該係有啲人皮膚唔受得嗰個成份，可能我係其中之一 投訴冇用吧

哦~ 樓豬

但之前用第一支都冇事
定係之前果支同依支唔同
如果係就冇計

又唔認數

邊有

唉 又睇咗啲唔想知嘅嘢 好頹

#141

點解會睇到

邊有唔認

有人send咗俾我